港女嘆遇毒L狂數4宗罪：抵你一世溝唔到女

該女網民在連登討論區，以「［警世］今日約咗個男網友，仆佢個X嬲X到我！」為題發文，大呻日前跟男網友相約見面的經歷

樓主其後補充指，一開始發現「唔對路」，已經想中途腰斬約會，但還是硬住頭皮，「好彩6時禁堂食，先有得拿拿聲早啲食完走」，到結賬時她堅持AA制。她又說跟對方在網上世界認識，平時聊天非常正常，「我先接受唔到咁大個反差」。

有網民質疑是否「潮文」，又指遇見YouTuber的情況太誇張，有人則表示極似「肥毒宅」的行為，笑稱可能平時都由朋友回覆訊息，所以不懂跟女生溝通。但不少人都為男網友平反，直言「男友陪你買衫都會係呢個反應」、「撞到自己鐘意或識嘅人就算幾嬲都會變面」。

邊4宗罪

窮矮柒毒

source？

睇完都唔知講咗乜鳩